曼迷請入

邊位手足牙, 認左佢

樓主利狗

翼sir=逆sir

咪能搞事

第一張相,好似比人後入緊咁

斷正

佩兄都係

收到風係雲迪克愛助攻嚟

插住支玫瑰
逆x玫瑰

狗餅

翼sir

做咩呢排係咁jer住我

妒忌你靚仔

樓上兩個都係狗

樓上都係